求正確補油筆技巧

刮花左個bumper
有原廠補油筆，上左之後有啲凹凸洞
係咪要打粗蠟磨？

色差 淘寶啲駁口金油有冇用